有冇絲打同我一樣搽完眼霜會咁

訓教個陣會自動標眼水
係訓個陣合埋眼先有 未訓唔會咁
有時懶冇搽到眼霜就冇事 但次次有搽都會有咁嘅情況
唔會話好大影響或者點 純粹有啲奇怪
btw一直都係用緊kiehls牛油果個款

係咪有野「拿」眼

男人老狗搽乜撚野眼霜

就係冇先奇怪

真絲

刺激，我都會，停咗用，費事眼盲

有啲人係會咁，冇事冇幹就咁畫條眼線都會標哂眼水

唔用又怕眼紋

係咪牌子唔啱自己

會盲咁嚴重？？

戴眼鏡唔適應嗰陣

陸某我都會標眼水

Omg巴打我有追你個故！
竟然覆我呢個陳年post

仲記得我個陳年故

突然想搵下舊讀者傾計

係到係到
幾時出新故阿巴打

未有靈感，搵你亦唔係為宣傳

但可能會有少少請求

一係留個tg 傾？

梳巴打 絲打我冇tg

開返個啦

哈哈對我黎講冇咩用

眼霜係咪有助淡退黑眼圈？

唔同眼霜有唔同嘅作用睇你想要咩功效